點解會係咁升，聽日係咪要高追

高追好定睇多2日等佢跌

緊係順勢 追左先 追到跌先反手

麵麵如果出黎唱好就要走鬼